武漢肺炎係由實驗室洩漏出嚟而非天然？

最近停課，冇野做就喺屋企睇下肺炎嘅野，搵搵下發現

點解北韓會早過武漢封關，北韓1月22就封，武漢23先封，點解一個國家會早過一個地區封鎖

我就諗，北韓同中國喺國際上都算friend，武漢嗰個實驗室2018年發現到個武漢肺炎病毒北韓點會唔知，所以北韓早就知呢個病毒嘅存在，亦都應該知呢個病毒嘅嚴重性，而我睇完啲資料就更加確信呢個病毒係來自武漢實驗室，而唔係天然，因為北韓早就知呢個病毒有幾大鑊，亦早就知中國研究嘅呢個病毒，研究一種病毒一係整藥救人，一係整生化武器殺人，咁中國研究病毒會拎嚟做咩就自行判斷啦，所以因為北韓早過武漢封鎖呢個舉動令我好信係武漢肺炎實驗室洩漏出嚟

大家仲有冇其他睇法

上YouTube 睇無奇不有

休克左幾多日?

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

真正中共自己殺自己